懷疑機場日本鬼！急！

啱啱喺B區
呢個日本佬一嚟就搵我，話自己係日本人
第二句就問我有無食煙，話我排牙好靚
又話我無口臭
擾攘一輪就要求我除口罩同佢影相
我堅持唔肯
之後佢就頭也不回咁走左 去搵下個目標！
之後問翻 佢同另一個女仔都係講同一樣對白
又係要求除口罩影相！！！
手足小心

721 811
我都中左招！！！！！推！！！！

721 811

Push

Pish

小心啲呀

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

721

[緊急分析]法！不！責！眾！

你男定女 ?

似青山走犯多

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

推

佢用日文定英文?

屌你成個吳秋北咁既樣唔係認唔出下wa

真 一手

如果你係女, 佢搵既目標又係女

佢係日本痴漢

不停叫人除口罩 影大頭

Be carefullllll

當自己出外旅行一樣, 陌生人要求影相定做咩野一律NO

用國語話自己日本人？

我都有比佢問
女
(見佢問親都係女)

絲打們咪比人讚幾句就除口罩

搵個識日文嘅人同佢對質

係

之前有個po 話有個日本人係黎專門搞事！！！

推
fact checked
機場巴

支那人要扮日本人

乜咁羞家呀

日本人講廣東話
帶口罩都可以讚人排牙靚
咁都信?

推 現場目擊

似痴線佬多啲

總之小心啲啦

日本痴漢

未必係鬼 可能係精神有問題姐

支那人

未除口罩就見到牙靚

我想知 機場靜坐係犯咩法？
非法集會？

睇佢踎得咁自然，十成係支那人

佢點知人排牙靚 如果帶左口罩
感覺似痴漢多啲

未必係鬼 只係on9

都係危險！！
見佢專揀絲落手

小心！

蝗蹲喎
日本人？

你記住自己入機場目的係乜,唔係做model同人影相呀！

要搵都搵個靚女啦on9
搵個核突中坑要人合照係咪白痴

踎
國語
影大頭

push

講日文可以即刻知

小心

大陸人

成個大陸佬咁都信？

佢係講日文

似變態佬多啲

有係有女仔會回應佢既要求？

上次都有支那人扮日本人
係銀包搵到有住係日本既居住證

廣東話 但唔係好識

藍屍畜connect日本人？

呢d係叫"痴漢"

好似冇聽過佢講日文喎

612 721 811

你戴咗口罩喎。
話你排牙好靚，又話無口臭？？？

813

圍埋去同佢傾兩句先啦
到時出事就救唔返

驚有人真係中伏呀屌

佢有冇載手錶

應該係曉日語的大陸官方人員

咁既姿勢仲唔係大陸仔

錫春袋？

狗係一定載，因為行動要對準時間

日本人？拎本日本護照黎睇睇

中文

聽口音聽得出
再問佢邊到出身, 一聽佢用語就知係唔係

上次馬鞍山都有個咁既人

佢同你講日文？

日+中

樓主一定係好靚

似支那多啲

不過而家好多支那人識日文

上面話講普通話
不過真 你戴住口罩佢點睇到你排牙 唔好咁易俾人呃呀
唔理係咪鬼 因間key你個頭落啲av廣告都唔好啦

絲打們要小心保護自己呀

好明顯支那人扮日本人

日本人邊到會踎到咁

真心嘅 屌佢啦

唔似日本人

721 811

大陸狗

同佢講英文,一個真既土生土長日本人講既英文,
一般人會聽唔明,會有D音佢係讀唔到

推
痴撚線

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

有口臭

中國好多特務識講日文

Push 行動post優先

癡漢

凶走佢

痴漢出沒注意

試下同佢講日軍侵華既野,睇下佢點應你

721811

在場既提醒其他絲

notes打句再airdrop

各位要保護好自己

咁痴線？
一定一定唔可以除口罩！

咁撚樣衰變態叫佢死開d la

萬事小心！

搵巴打會一會佢

小心陌生人，小心怪叔叔

721,811

712 811

推丫!

琴日都有個中年女人話係日本嚟要影相

好彩我Full Cover

推
大家小心

唔撚係掛

唔好除口罩係常識吧
Btw唔好亂咁捉鬼
只會亂軍心

大家小心保護好自己

CLS

唔好亂咁同人影相

日本人會咁樣
唔係得大陸人先咁坐咩

睇佢咁mou都知大陸閪黎啦

日本人會支那踎？

好撚變態

佢都有同我講

日本人先最清楚影唔影相哩回事, 你唔同意, 佢絕對係唔會, 以及唔可以影相

係唔係日本人, 一試就知

除左大陸狗之外 其他國家邊有人咁踎

咁樣痞法唔係得大陸燦?

搵手足人釘人跟實佢啦

個樣似支那多d

問佢＜列刊煎笛o雪卡＞
（nihonjindesuka)
即係問佢係咪日本人

戴口罩佢都知你排牙好靚
鬼到呢

NTR

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

你咁和善嘅
俾我就已經屌鳩左佢先

612
721
811

全程用日文同佢對答咪知真日本人定精神日本人

你無除口罩又知你排牙靚透視眼

點睇都係大陸狗

Airport slogans material

Hong Kong – the land shrouded in tear gas long expired
We stopped counting the rounds they fired

Your safety is now at stake
Blows so hard that umbrellas break

Come join us in this deadly game of dodge
Our heads are where the bullets lodge

Cops hurl fireworks at you from above
Whilst gangsters stab you in the name of love

Are you ready for the excitement of the night?
Caught dressed in black will give you all the fright

Talk to cops and you might get hit
So just run like your life depends on it

咪先，日本唔係好尊重肖像權咩？

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

好撚多支那賤畜過日本住的

搵幾件肥大既手足巡下場

你岩

no thanks 咪算，唔使凶嘅又

用支那話講“你跌左錢”睇下咩反應！？

講日文？

吓
大家小心

打咩打咩佢算啦

絲打小心 搵d巴打睇實呢條友啦
Sis be alert

日本人係一迫份痴漢本色又出來

中國蹲‼️

小心

似痴漢多過鬼

見到咁佢蹲法真係好難說服到我佢係非中國人

佢講日文？

手足們 一齊叫佢走

咁撚低汁

支那人成日扮日本人台灣人架啦

你無除口罩點知你牙靚又無口臭

大家請保護好自已

屌佢老味
除乜撚口罩

個姿勢一睇就係係大陸
日本人咁要面點會咁撚核突

私了啦

影乜撚 坐姿成個國產007咁款

試下叫佢講打倒共產黨
睇下佢咩反應

各位要小心啊

之前已經有個大陸佬扮日本記者

pish

第一，你未除口罩又知你棚牙靚？
第二，呢個強國蹲一定係強國人先會咁做

你戴住口罩，點樣見到你排牙靚
重作啦

有人拍到佢講日文嘅片嘅話 我可以幫手聽下

試下話你地想將今次香港嘅事帶到去日本 由日本人講可能有說服力啲 反客為主影返佢

利申N1仔 有喺日本留過學一段時間

一睇就知大陸西
八國聯軍都唔除!

似變態佬多d

痴漢樣

同佢講 ai na ta 正撚樣，

日本人會蹲住問問題？

推 推 推 推 推

未必係狗，但一定係有心影人大頭

過去打柒佢啦現場

有無提下個女仔

屌

jm9

好多中國人都識講日文

新。機場谷

(入谷請睇Q&A)
本谷冇人可以帶風向叫人走或留，只可以提供有關機場佔領之已factcheck資訊，唔接受任何我朋友我女友等資訊，請提供證據，如無證據證明大家唔好信。

請大家不論走或留，都唔好意圖帶風向，理性討論。

死都唔封谷，最多slow mode

唔會投票逼大家跟大多數決定，走或留自己評估安全。

請大家幫手傳呢個谷出去。

Q&A
1.點解有大谷要開新谷?
因為今日812大約4點半至5點，流言滿天飛嘅時候，圍魏谷admin封谷並宣佈勝利，叫人離開機場。一個掌握3萬幾成員嘅谷，做一d同大台冇分別嘅事，我無辦法接受。我認為不論走或留，都應該係開放討論，不能夠一刀切，以及討論應該係基於事實，而非基於未證實嘅流言，尊重個人意志及理性討論係本谷宗旨。

2.開新谷係咪分化?
只要大家唔退大谷，就唔會有分化問題，任何人都應該以自己嘅意願去做事，自己衡量對錯，我亦冇攻擊任何人。

3.開新谷係咪想人送頭?
呢個谷係唔容許人毫無證據就叫人走或留，現時任何行動都會有分歧，大家要依從可信消息去做分析，獨立思考先能令我地行得更遠。

新。機場谷

小心啊

唔似日本人 大把人識日文

你未除口罩佢就話你棚牙好靚？？？？？

黑人問號？？

帶口罩點知你棚牙靚

有無去打柒佢

有口罩 但又睇到眼好靚
咩色底褲都比人睇埋嚕

俄佬

日本有肖像權唔好中計

日本有肖像權唔好中計

仆街啦點睇都似大陸人.
你地唔係好憎日本咩? 唔係扮日本人咁低莊呀?

咪理呢啲人

拎本日本護照出嚟睇下先講嘢

華生

好賤呀

推到 孛力 走已 口左

全民戴返口罩

屌你咁都俾你諗到

同佢講英文試佢英文口音咪知係咪真日本人

打得

你帶住口罩都睇到你的牙，聞到有冇口臭？

你帶口罩佢都話到你排牙好靚

似痴漢

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

尋日見到好日本人黑面

721 811 push

第二句就問我有無食煙，話我排牙好靚
又話我無口臭
擾攘一輪就要求我除口罩同佢影相

人地戴住口罩都見到人地排牙靚 癡線佬啊

做文宣，大聲通知全場既人啦

戴左口罩點知啲牙靚唔靚 叫佢作都作好啲

點解D支那狗咁鐘意扮日本人? 次前個隻國安狗又係扮日本記者

搵人跟着佢?

點解帶住口罩都見到排牙靚
記得外面多細菌，點都唔好除口罩呀

#31
用支那話講自己係日本人
你信唔信

大家小心

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

up

推，小心現場點相既人

扮日本仔
應該講返十幾句日文

推！！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

小心真係有日本鬼
之前Rie理惠先同個會上前嘅日本人互屌
話佢上網背刺示威者

大叫ya meh deh啦

痴漢姐

所有留樣嘅行為，一律唔好做，就算係同路人都唔好隨便信，隨時係假扮

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

點解你戴左口罩佢會話你排牙好靚

好多支那人係日本住㗎，講日文唔係一定日本人

支那人黎，搵人跟住佢

PUSH

戴住口罩點睇排牙好靚

口罩就係特色，真係想影相留念當然要帶口罩啦

有口罩又點睇牙好靚

真。漢奸

屌你老母

收左錢

咁mau法 大陸佬先會咁
叫人係現場除口罩，自己人一定唔會咁

成個大陸佬咁

點解要求人除口罩但睇到人啲牙好靚

gay佬黎

每日癱瘓機場8小時

未除口罩就知你排牙靚

咁易信

抗爭人士 切勿影大頭

佢咁樣Asian Squat法，點睇都似大陸狗

不如叫佢做日本痴漢

點解會中招

日本都有人咁蹲
不過普通話

咩啊 佢講一兩句廣東話架咋 冇聽到佢講普通話 其他都係日文

推 各位要小心

日本人唔會咁樣踎係地

小心痴漢

屌咩

抗爭者不要亂影相以免誤會

711 811

我淨係佢講一兩句廣東話 冇聽到佢講普通話 其餘都係日文 不過除口罩就唔好喇大家

戴口罩都望到你棚牙

推手

肯定大陸西黎

hentai

之前咪有用日文扮記者

的確係日本仔樣!

不過日本好多黐線佬,哈哈哈....

日本人識踎？

日本人唔會咁熱情鬼唔知佢地勁怕麻煩人地咩，冇可能要人除口罩

Push!!!

Cls

各位手足小心

我記得6月果陣有post講過有條奶共架仔會扮同路人黎訪問

戴住口罩都知人哋排牙靚同冇口臭?

推!!

戴緊口罩點睇到排牙靚

Wtf

弱智思維

同佢講我係西瓜刨咪得

agger

推呀 屌你老母樣衰到咁

奸狗真係有樣睇

推，萬事警覺

睇都知大陸佬想影相
咁都中伏

問佢自認日本人係咪漢奸

唔好理會條癡漢
無論係唔係鬼

日本人好尊重私隱，日本街頭映相都盡量唔拍到人臉

9成9支那扮

推呀

支

講返幾句日文先啦

Your passport please

721 721

似痴漢多D...

咁on9

睇佢踎法似足支那人

On99條友
大家小心

你話信嗰個？

叫佢show passport, 係日本嘅叫佢show有相果頁，有出身地。居留證果d信唔過。

直接屌走佢啦

痴線架 !

未除口罩都知你棚牙靚？

機場要人

就算係日本人都有班親支，唔好因為係外國人而信佢地唔係間謀。香港係間謀之都。

721
811
五大訴求 缺一不可

和理優地拒絕佢，拜託
影活動係宣傳，好既，但只要一有相流上網又比班國家機器起底，唔巧影呀

日本人坐到甘？咪玩啦

突然有人讚自己靚
毒撚應該好受落

唔巧影到樣

痴漢feel

咁低能嘅方法
真係得藍絲先做得出

點解

搵個識日文嘅即刻收佢皮la

保護自己呀

咁撚鬼

問佢釣魚台/尖閣諸島屬於邊個
南京大屠殺要唔要道歉
支唔支持你地國家盟友蔡英文
一定要拍片

有冇問佢釣魚台係屬於邊度

咁都啱嘅
我以為係有咩特別原因

你無除口罩佢點知你排牙靚

推！

同佢講日文

大家唔係咁都信條痴漢下話!

搵人影完屈你係空姐然後post番響大陸網

推 比其他人知

唔洗驗證係咪日本人，一係鬼一係痴漢兩者都唔洗理

上次有個大陸西比人捉住都扮日本記者
一定係鬼國間諜，有事就扮日本人

搵人跟住佢呀

吓

戴住口罩都知你排牙好靚？

你帶住口罩又知你啲牙靚

似變態多過似鬼

721
811

咁撚仆街

國保？

之前咪有隻大陸鬼又係扮日本記者
點解大陸人要扮日本人？唔記得咗南京大屠殺同釣魚台？

痴漢嚟唧, 我都差唔多咁樣

屌現場有無日文文宣呀！！搵日文文宣趕佢走！！
就算真係日本人，日本都好多親中垃圾㗎

日本人？四圍踎明明係中國國粹

咁踎法肯定係支那人啦
連登仔仲咁好心幫佢戴個痴漢頭盔？唔係下化？

ching好觀察力

咁on9嘅

問下佢南京大屠殺點睇

手足小心！

我覺得呢種蹲法似大陸人
日本人好少咁蹲
大家小心d

618
721
811

根本係大6佬扮日本仔啦！

公眾地方都踎係度，做戲做好d啦
我就唔信佢係日本人

成個痴漢樣
先唔好理係咪鬼 正常都唔會理佢啦

霞姨！加錢搵個識企嘅日本人嚟啦！

佢點知你排牙靚

唔理痴漢定鬼，總之就拒絕

推0

又係喎. 好似個弱智仔.

搵個識日文既同佢文宣

大陸人黎

抗爭就咪合照喇

理得佢係邊個，咩人，唔好唔啦啦同人合照係基本保護自己常識!!!!!!!!

平時去旅行都會d三唔識七嘅人想合照啦，你都唔會同佢影啦吓嘛？

唔理你男定女，咩年紀，呢d嘢要學識!

戴住口罩都見到牙靚

踎到咁唔似日本人
不過大家都要提高警覺

叫佢拎passport出黎証明佢係日本人

好多內地人 都識日文架屌

而家日本好多支那人都講到流利日文唔好見人自稱日本人就信到十足

第二句就問我有無食煙，話我排牙好靚
又話我無口臭
擾攘一輪就要求我除口罩同佢影相..............

排牙好靚...........口罩, 好亂呀

條友應該係喺A行過B
頭先兩個鐘前我喺A大堂都係咁 佢都係咁叫我除口罩
啲對白一撚樣

有個識日文嘅手足同佢傾左幾句（我無聽到傾咩亦都聽唔明） 之後個日本人就行開左

似黑警揾道友幫佢影人相

應該係扮日本人 小心d！

㗎妹我就唔介意

毋忘721、811

無啦啦影乜撚野相，三鳩唔識七

戴口罩點見到排牙靚

你當佢係香港呀叔 你都唔會同佢影相啦

似痴線佬？

日本人先唔會問啲唔識嘅人除口罩

港共三大死穴：721，811，機場

日本人唔會好似支那狗種咁on9弱智

支那狗

推。

應該純粹變態咸濕佬

推啊le條正契弟

你戴住口罩話你排牙好靚

推啊

日本文講國語有陣 ''架味''

咁踎法
一定諗係大陸狗

唔除口罩都知排牙靚
咁唔使除都影得啦

除左自稱日本人
佢有點證明自己係日本人

一踎低就露曬底啦
快啲屌走佢

推推推

出埋啲賤招

打7鹹濕佬

佢用咩語言問

係咪想攞50萬獎金

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

個樣好大陸

推被D 仇日份子睇啦

戴咗口罩都知你排牙靚

佢講咩語言？

無論任何人叫你除口罩，都不要！
話之你是美國總統，英國首相，定係中國大陸主席習近平。

聽講影到一張相，有5毛賺，唔怪得咁落力

講真話唔定係大陸人

痴根

應該真係痴漢

cls 推
818

用下腦啦日本人點會講識講純正香港話

帶住口罩都見到你啲牙？？

變態痴漢

真

推, 唔好中伏

帶口罩又知棚牙靚？咩邏輯

變態佬好好保護自己
有咩事大叫好多人會幫你

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

睇佢踎成咁你都知佢咁物種啦

你識唔識先

在留卡

支那人扮

咩來

大把大陸人過左去日本搵食仲有居留證，人種真係無得認，混得咁犀利

咁踎法加個樣似支那佬喎

唔好信任何唔識既人
留太多資料比人！
影相呢d係冇必要

叫佢show passport
同埋要大聲指住佢
話比其他人知
唔好比其他人受害

唔該大家警覺性要高d!!

支那人扮咩日本人呀

大陸佬扮架仔

似痴漢多d

帶住口罩又會知排牙靚

Pish!!!!

on9

機場要人

打佢老母

屌你老味
賤撚到
去做演員啦

似咸濕佬

問撚晒號
下次叫霞姨搵個似啲嘅人嚟扮日本人

同佢講日文，或俾句日文佢睇，問佢點解。
咁啱個friend學日文唔明𠻹

日本係有共產黨

識日文巴絲見到呢啲人一定要過去用日文關心下

推!

仲同佢講咁多，小9佢啦！屌

日本人會咁mau係地下

so pk

變態佬喎似

大陸佬影底你地個樣腥返比中共

蝗蟲蹲喎大佬

可能係中共派人落黎點相。。。。。

同佢講日文丫嘛

Push
行過去大叫問：呀Sir肚唔肚餓

班狗本身就應該係青山

影佢老母騷擾良家婦女

演員，好人黎，fb 有解釋

麻包袋啦仲講咁多

p牌又作

尋日同朋友入機場
有個大陸佬係咁捉住我地講野 襯我朋友食野唔為意影相

Cls咁痴漢Feel

日本人唔會咁蹲法

痴漢

推到日本都知蝗國扮日本人攞料 等日本人知蝗國人幾撚無恥

捉/舉報漢奸

用日文答佢啦
也咩爹!巴架!

示威者唔係公眾人物 唔係要出位 只要政府回應訴求 就係咁簡單 再嚟就咁答佢

咩人都好講乜鳩都唔好同佢影相
平時都識叫人唔好影大頭做乜依家自動獻身咁傻豬俾要俾個柒頭大陸呀叔fake
下次搵我影好啦

我係咪要笑
講普通話話自己係日本人?
用日文問返佢轉頭啦
BAKAYARO
睇佢識唔識聽人地鬧緊佢咪知
撚狗咁撚啦呢D

本身戴住口罩又點知你排牙靚唔靚

清義明條仆街日本鬼？

突破盲腸了

幫佢係日本宣傳下

之前e條友有人捉過，鬼黎
唔好撚理佢，吊走佢

問佢拎日本passport 監賞一下.

踎到咁核突

尋日見佢喊口號
佢識講廣東話

咩人嚟